對家玩fake news出神入化， 大家點應對好?

近排有一大堆whatsapps 圖 ,fb secret 講好多未FC但又核彈顃既新聞
特別係 po上連登叫大家幫手FC 呢類
永遠有一堆人 唔知係on9定係對家打手 話唔理FC都要推po ，結果炒晒車。

每一單求FC，未FC既都形容得好嚴重，我明大家心知根本好難搵到全面既證據 ，所以係想有信錯無放過。

但如果情況持續，一定會影響我地既公信力，
甚至有機會瓦解呢場運動。

係呢個敏感時刻，我覺得呢一種有機會係對家打輿論戰既新模式。

如果係真既，大家又點應對好?

推

究竟有咩應對既方法

除左自己用腦之外呢啲嘢係冇得搞

我見到有好多見人推就推

通常都係起底睇下樓主乜嘢料

唔係如果
根本就係
你見D人連WHATSAPP轉上轉既我朋友個兄弟個姨媽個女都話FACT CHECK
乜鳩神棍話見到有靈體又話堅料
唔用腦做乜都死

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

係時候培養大家習慣
見到有人po核彈類別既新聞 ，要起佢低再cap

求其一句已 fact check 果 d 基本上可以不理..

如果太子係fake 咁咪由佢fake
逼到佢交CCTV睇下畜龍係入面做咩囉

而家有好多人有種放流料唔洗負責既心態

打蛇隨棍上

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

咁我地咪Fact Check唔好以訛傳訛

都係果句LIHKG 無人睇

除左有唔用腦既手足
我相信有好多打手(包括推po同po主)

我見到近排好多係求FC

依家班友已經吹到 政府一定仆街 所以唔洗fc
屌依樣野第一日就係架 抗爭要fc唔係要否認政府垃圾 係要出師有名 大家先會跟隨
你玩fake news 好彩俾你過到一次骨 但下次隨時炒車

有智慧先得，但我開始發覺呢度啲人嘅IQ其實同藍絲唔係爭好遠

你想無人講無法/難以fc嘅野?
依家傳謠言比壓力都唔得?

咁咪唔好轉佢d fake newd囉
你理佢做乜

岩呀.而家好多人好似因為政府 popo有太多黑歷史 ，選擇信未FC既news

冷處理is the only way

1.冷處理 保持距離直到有fc為止
2.就算傳出去都轉下用字 eg.懷疑/可能/有傳
起碼你咁講 信唔信個news決定權都係讀者到
好過一下總結晒誤導左人

你呢種方法係雙刃劍

fake 乜嘢？ 你覺得拉啲女人入去 唔會搞佢？ 俾著係你 有得任摸任屌 無責任你都去 更何況啲狗？ 就算碌鳩無插入去 揸波 摸西少不免
無證據就當無發生過？
咁太子都無死人 警察都無打人 法庭上任何嘢都無證據 你唔會告到佢哋

根本佢地應該有BOT幫手推自己啲膠POST
我就唔信啲睇落怪到仆街嘅POST會有咁多人推同讚

咁係因為藍絲豬閪多易呃姐

我

冇野講

其實要完結件事好簡單，就係要有人要證明到有人死(因為任何人證明冇人死都冇人信)
咁你話幾時完呢,咁係冇可能嘅
有人死唔出奇,但你要有人出嚟證明都有人死就真係唔可能囉,簡直就係沒完沒了,其他有用嗰啲post完全推唔到上去

我都覺

開放討論

好多打手
你地認真睇下每個有心無意推嘅人嘅profile
全部都係d早期種落嘅僵屍acc

掛住討論呢d post 無晒行動post!

咁有好多睇到juicy gossip就forward真心膠

我想多人睇到呢個po
等多d 人留意下

大家記得按不推文回覆樓主哩條柒頭

特別係前幾日 9月8既行動post唔見晒

未fc唔好po上黎
或者fc左既就專po去某一個台標題要加埋[fact check]

thx

而家個別手足完全做晒對家嘅嘢：「假新聞轉到個個信以為真，街坊講嘢唔啱聽就圍人打鳩人。」

我唔係要分化
但我唔想大家既公信力愈來愈低

所有人如果未FC,要係post topic前加[未FC]
如果無加就負評爆佢

你地冷靜少少好無 無人話無發生過 所以咪要拎片 要證據 依個行為本身就係fc緊

都可以係一種方法

眼見好多大家叫手足唔好淨係研究wtsapp ig 依d文宣組都幫唔到既流言
就俾人屌番轉頭 甚至話唔洗fc都得 成日fc乜鳩
鏗鏘集幫你搵埋有多3個係太子站出既去左邊 點解無報係太子站受傷
都屌埋港台不可信

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

大家乜都信左先，有咩辦法
但10個變7個事實都證明左

唔好咁中意推post

推，完全認同

我地fc
係有利受害既手足 日後告人

依個真係考驗大家智慧
係咁燥動時，一信錯假消息，即時會大逆轉

明明以前唔係咁架，依家啲人好似變曬on9仔咁，有罪假定，再叫人prove 自己清白

熱門全部都係

係，尤其係外媒，佢地好介意fake news

所以我睇熱門果陣都覺得奇怪

大家冷靜d啦，炒左咁多次車都唔醒

搞到行動post無曬.. 如果真係想幫手足報仇 做咩唔推行動post對準政權？ 你都fc唔到 再推有咩意思 黑警死口唔認可以點？

唔好講咩 要黑警證明自己清白 屌你依家大陸法治？
警察拉鳩你 同你講你證明自己清白先放你？

利申今日發夢去完機場接機 唔夠人好撚燥

我出po既原因係因為見到大家炒左好多次車

雨傘

姐係希望大家唔好秒信嗌完政府撲街黑警死全家就算
最好就大家齊齊factcheck唔好成日諗住其他人做
或者推比媒體關注都好

外國傳媒好注重公信力 呢樣係真

how?

push

最低限度連登唔可以有呢個風氣 facebook度要有唔好信哂的mindset 幫手fc 例如留言講係假/指出可疑地方

多發行動策略post
小看評論post
fake news 要 make noise 就要呃到啲人ge comment
嗰一啲樓主也唔知點解一定會將個post推上熱門

盡量唔好依靠熱門 not equal to 可信
看最新post

因為fake news嘅作用就係希望嘅就吸到人哋嘅attention 消耗你哋做實事嘅時間
最好嘅方法 就係不予評論( 亦都唔好留comment畀佢正評負評都唔好)

其二、隔絕自己在連登吸收資訊
focus喺主流媒體嘅資訊信息到
(實況> 小道消息)
也不失為一個好方法

popo黑材料咁多唔用
係都要搞啲似是而非嘅嘢
做文宣嘅話不妨由可信嘅開始做起？

我有個建議

我地可唔可以比個特定acct比議員同記者

好快有人會入黎屌鳩你
話你都無證據證明fake news係fake news
你唔可以話佢係fake
User name都比埋你：無袋裝飲品

用腦

一推親太子post就話好想喊
喊乜撚野呀依嫁真係死左人咩
愈係咁講我就愈覺得你地想人死
又話希望炒車但又繼續推似是而非既post
你想炒車就應該用不推文方法
呢兩種手法真係好低莊

好想見到佢

利己消息，對家FC，例子:831打死人，有強姦，到宜家對方都未有證據證明自己清白

不利己，自家FC，例子:射爆眼係鋼珠
完

情況就好似有人話你強姦，唔通要自己搵證據先可以脫罪？

合理懷疑就合理懷疑
消息就消息
標題用字一定要精確。

流料（真相參半、半信半疑）、改圖就可免則免

我哋都唔想咁激動 而係真係唔知可以點fc 一開始無人出嚟 就話鳩講 好啦到有人出嚟 又話無證據 你哋想點 女性受性侵 已經想自殺 你仲叫人行出嚟 好啦 行完出嚟又話人無證據 可以點證呀？ 唔好講揸波摸西一定無得check亦無cam影到 就算去到俾人老強 去驗身驗到咁又點 上到庭 個官問你 點證明係班狗屌嘅？ 唔俾你出面俾人強完老屈佢？ 叫你認人點認？ 俾人輪 全港3萬警 仲要有大陸公安 解放軍 點認 勿論人地會俾你見樣？ 你一日認唔到樣都一定告唔入 咁點？ 放過班畜牲？

你走入去陰陽眼post就會好感嘆原來自己友有咁撚多on9
佢哋話寧可信其有，無其他方法唯有試下通靈，可能會搵到線索，仲有一大班人認真討論
睇到眼都突

其實已經玩完
對家玩fake news真心勁
完全捉到連登仔既心理
依家連登可信度已經接近0
以前要受害者出黎講先信
變成whatsapp圖就信
依家進化到一篇文就信

出post既人係唔係鬼唔重要
重要既係果幾千個正評 代表絕大部份連登仔係認同
亦即代表左連登仔已經完全被操控
去到呢個stage
有我同你呢D諗法既已經變左少數
佢地愈黎愈俾仇恨遮蔽雙眼
完全容不下丁點質疑
我睇唔到有番轉頭既可能

因為連登好多藍絲

得罪講句，呢度個個都想黑警比人告到仆街
但講證據嘅社會就係咁，就算今日嘅主角唔係示威者同黑警，而係普通人，無證據就係告唔入，呢個世界大把冤案，就係咁現實，可以點？你點嬲都改變唔到，嬲唔代表可以亂咁傳啲流言去假裝自己為件事出咗力

FC 是應該堅持的

所以咪私了

認真話你知，你有兩個方法：

一、實行軍事政變，軍法起義，隊死曬所有涉嫌既黑警，依種做法唔洗fc理由。你有能力就得，贏左大家就會企係你個邊。

二、搵證據出黎，殺人又好，強姦又好。你要搵到有當事人／親友肯講，或者叫到831太子站交片。

搵到證據，唔係要prove政府垃圾，或者有做過，而係文宣、媒體、國際言論、美國國會、人權組織，先會幫到你，令到更多人企係你個邊。

你可以話政府唔驚依啲，屌，如果真係唔驚既話，政府就唔會縮肯撤回啦，唔會出禮拜日專登出聲明澄清啦。有一日俾人證明香港政府殺死示威者，就唔係警隊要清算，係成個政府會被推翻。

你自己想揀邊度種做法，唔洗答我，自己認真諗下。

好早期未失控我已經開始屌鳩啲人
成班人就屌鳩我想幫政府洗底
到今日連陰陽眼都幾千正評就知已經全面失控
希望啲人快啲覺醒

傳未FC的野之前唔講同我睇左它先

唔係咁講

只要對家手上有以百計的account

咁開post連推會好易

然後外媒咪唔信你班友囉

pish

誠信向國際眼中很重要

近2星期連登多左好多帶風9 post

無人話要放過班畜牲
但我地唔贏點清算佢地？
連登係個好重要嘅文宣、行動討論平台
由得啲未fc同求fc嘅post佔據哂熱門，洗走哂行動post，虛耗成個陣營嘅公信力，值得咩？
大家都識講我地係打緊仗，咁我地係咪要更有策略同目的咁利用自己嘅工具，而唔係日日9up發泄恐慌？
只有最終嘅勝利先可以為咁多位手足報仇呀！！

【正視聽】我地今日和你塞失敗原因係因為我地思維仲有進步空間

帶個頭盔先, 呢個係關於今日和你塞飛嘅宏觀性自我評估。經過今日我發現大家個獨立思想仍然可以升級，大家可以起我底睇我之前講過類似嘅野，其實我地之前好多次失敗都係同一個原因。

今日個問題係好多人都唔知短期目標係乜。好嘅獨立思想係要明曬成個logic flow。因為今日我地個目標係令春袋無輸精管輸精，所以難聽d講, achieve 唔到和你塞, 根本全世界入東涌係無用, 因為我地係要令機場個交通差, 唔係同popo 對視。

咁下次點做好? 首先大家要明白短期目標同長期目標個關係係乜，再明白短期目標同你當日做緊嘅野有乜關係。當你發現你做緊嘅野幫唔到件事，要即時evaluate點樣更容易地achieve到個短期goal。 文宣組, 呢樣野我地可以起文宣落手, 令更多人明白個短期goal。

以聽日件事為例，我地個長遠goal 係要保障香港人權、自由同民主，短期goal 係pass 個act，所以聽日所有行為都一定係要對pass 個act有利。

再比如話頭先我入左東涌就feel到有少少收皮，因為我個下先發現人圍香港站，車塞離島係一個更effective嘅方法，而唔係就咁起東涌hea。 之後我即刻衝去香港站幫手，但係去到香港站又真係狗多過手足，等左兩個鐘最後都係唔夠手足，根本做唔到野。 (記得團結, 夠人就係我地嘅power) (不過係, 我真係唔夠膽做野)

講多三次:
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助

要記住我地唔同任何同隊割, 但係不完美但可接受要改善之後點改善係好好好重要，呢個唔係一句口號。所以以後見到有任何行動計畫，大家要試著問:

- 呢個計畫個短期goal係點?
- 我地可以點樣令到個計畫更加容易achieve個goal同埋幫到五大訴求?

大家加油啦，聽日醒水d
講多次, 聽日個短期目標係令到美國pass hong kong democracy and human rights act。

岩呀

又見到對話當fc掉上去Twitter
香港智商真喺第3?

jeng

對家呢期玩呢D搞到行動完全推唔起

公開討論

最慘係自己人都呃埋

你質疑佢地
佢地就會人身攻擊 道德勒索
1.你係五毛
2.黑警有咩做唔出
3.強姦fc唔到 唔好二次傷害受害者
依家大部份人都覺得呢3個係有效反駁
已經無得玩

講左好多好多次咪玩fake new
冇人聽 話黑暗兵法
真係有奇怪位嘅嘢可以陰謀論
見到鬼魂之類個d真係傳個個都on9
重有WhatsApp 當fc個d都係

話對家玩到出神入化，某啲巴打們又何嘗唔係，明明上個禮拜檢討緊話唔好再掛住圍狗屋搵下其他嘢玩，點知單野吹撚到圍咗7日狗屋，仲要送咗幾撚多頭。

有腦有得救，冇腦就冇得救

大家 記住
我地冇事後割蓆，只有事後檢討

我地要做更好

大智慧抗爭

屌班陰陽撚好撚柒煩
死返神秘台圍爐啦

其實對家作野唔會呃到正常智力嘅人

但有時對家做野太過分
所以有d手足寧信錯無放過

所以我地見到好多未fc真係要諗多層

你以為
依家熱門超過一半係對家玩野
係得連登仔先以為自己最醒

見到邊個信的, 同我叫他去呢個POST睇

太多whatsapp對話
其實兩部機就整到
甚至乎開兩個模擬器就整到出嚟
基本上嗰類型就唔需要信

另外post醫院職員證又唔代表到啲咩
起碼post返張打格更表，至少證明嗰日喺醫院返工

其實邊份工都大把藍絲
點解一張證就證明到佢講既野係真
有時真係好懷疑連登仔智商

其實啲證可能係之前嗰排post過上嚟
而家起碼有張更表先
啲證都唔知邊啲真，邊啲假
一係就寫埋日期上去證明係即時upload

近排真係有好多case

都係果句
醫院職員都大把藍絲
影張證玩fake news有幾難
寫左咩都唔應該信

其實我都唔明 點解一定要FC 你有無見過藍屍FC?
炒車又點 100個人有1個信左就係贏
依家唔係叫你寫新聞 你理得真假講真
只要多人信 假都可以變真 大陸係咁玩
你都可以咁做 WFC 就算太陽由東邊升起
只要個個都信係由西邊升 佢就係由西邊升

見到醫院職員證
冇叫你一定信或者一定唔信
但要冷處理先

不論立場，如果你同我一樣認為連登已被滲透
想連仔做野就入link正評同推呢個站務台post

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

岩呀 根本沖入地鐵站鳩打都係核彈黎 洗咩話打死人先夠爆

Push

叫連仔開個未fact check台
唔可以上熱門

push push

呢個有得諗

無可能冷處理嫁
本身無證都推post
有證更加推爆post啦

好似樓上咁講 如果開個未fc台有冇得諗

叫連仔開個

大家對「資訊」太習慣用完即棄，我近來見到藍屍親朋，都靜靜叫佢陪我睇記錄721果集鏗鏘集；事實手上已經有好多文宣材料，單純721可能已經足夠講一世，但大家太習慣要最新最快。

推到上熱門

推，大家一齊諗辦法

［暗黑兵法］警察撞鬼 撒溪錢策略係正確

連登已經俾你呢啲fake news撚玩到冇人信

推呀 點解呢個post咁底

當自己人都玩fake news 改圖時，仲可以點應對

同埋好多發起呢d post既人根本成個account只出過一兩個post

up

其實一直都有流料架啦
元朗覆卓個啲 錄音唔撚係咩
你理得佢吖
乜鳩當係對家做錯 做衰
問你警察有冇姦 有
問你警察有冇殺人 有
咁咪得囉
我理得佢真假
唔通我轉錯兩年前單發現屍體案
就等於我轉嘅所有news都係fake news?

叫連仔開個台輕鬆解決
所有未fact check嘅一定要係前面加
#未fact check, 同放係未fact check台，開係其他地方妨礙討論就删post

agger

we must caution

作為一個記者 去連登收風 根本已經係有問題
佢係記者 佢要自己去FC 而唔係話人地個論壇d野fake
我寧願傳fake news出去呃倒幾個c9 令到d c9真心覺得差佬仆街
而轉鈦支持我地 多過去話咩做公信力

所以咪要求證囉
我地唔係藍絲睇啲fake news 就可以打到飛機
Fake news 好易俾人踢爆
點解要用呢？
我地要爭取外國認同唔係藍絲圍爐打飛機呀

係 我傳出去嚇到d三區變相戒嚴 就已經達到效果
我仲去FC

咁一係唔好喺連登放啦

放，冇所謂，全部文宣唔好再喺連登攞料。

我從來都無係連登放過 我fb都唔會share
我只係指出 d人咪由佢傳 d人傳差佬搞細路女
咪由佢傳 打擊倒差佬就ok 只要1000個人入面有一個信差佬搞細路女
咁已經夠 你就多左一個人去左自己陣營

重點係 就算你識個大佬話俾人知fc咗 無
有冇人信你 點 fc你個fc
總之 發現柒咗就del post咪得囉

有啲野其實真係冇得fc 直到真相出現
fcfc何時了

講真個陣元朗d人驚到咁 搞到件事咁大 why？
或多或少就係因為fake news 咩流浮山刀手
和哥同妖人煩唔掂數 斬錯大佬乜乜乜
我可以話你知 有d錄音 我直頭知咩人錄
wfc 最緊要嚇到d人 搞大件事 而家咪變政府痛點

唔好亂推post

柒得多, 根本就唔會再有人黎拿料
你知唔知點解外國會信啊, 就係因為有公信力
你依家FAKE 到人 好勁阿, 之後冇人再信你 係咪好好玩啊

最大問題係, 點解有一堆子彈唔用, 係要用隨時爆炸的火箭筒炸
大佬, 你貪得一時爽, 之後就冇得爽啦

唔該比返D責任心黎啦, 你想成team 人步法輪後塵啊?
睇左呢個post 未啊?

不如叫連仔開多個未fc台

正式勾結外國勢力

呢個文宣大家推一推

拎文宣黎比

同意樓主

ON9
你俾人發現fake news
你可信度咪降低囉
立場將所有連登上既傳言都當新聞
你仲覺得佢可唔可靠?
仲好講兩年後
有D一兩日後已經炒曬車啦

俄羅斯果種信息戰爭，將所有人既精力花係枝節既真偽而唔係 bottom line 五大訴求上

非激進支持者好易有所猜疑，從而影響投入度

真係

用口號提醒囉
「不誤傳，不誤信，不雨革後塵」

最撚好笑係圖文並茂，乜撚野見到好多靈體匿係地鐵站角落度喊緊，我信呢個世界有靈體，但我唔信呢單咁無稽既料

你依度唔係新聞台 唔係報紙 任何人黎睇料都要帶腦
好基本我覺得 唔明點解會變左人地電視台咁話公信力
由頭到尾依樣都唔係論壇既設計 論壇就係用黎9up
陰謀論 咩都講一餐

但可能有幾個人因為呢件事對運動抗拒
做返個人啦

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

所以要查真相

唔係兩年後

我轉錯咗兩年前一單浮屍新聞 一分鐘後已經有朋友發現del咗啦

所以你咪係咁9UP
拉低曬討論質素

對外文宣全部都係基於呢度既料
呢度仲唔係新聞台?
成場運動都係以連登為中心發動
你仲覺得呢度只係9up用既論壇?

呢度del post撚有咁快
幾日後del得黎都傳曬出去啦

咁樣就抗拒咁講經咩 度度都fake news嫁啦 道德撚上身點打贏共狗
不過你說服唔倒我 我都唔會說服倒你 我自己做法就佢地鐘意點就點
我無乜所謂 反正好多傻人根本就係會比fake news左右
好好利用就係真正論戰

所以你要把呢個論壇變成fake news 論壇?
點解有已FC的野唔搞, 係要傳呢D未FC的野?

你不如話我知 除左一時爽之外, 還有咩作用?
依家外國睇緊連登嫁
你知唔知點解睇呢到唔睇對家FB啊?
因為呢到可信度高啊

如果未經證實－定要加 懷疑和傳聞,還要加理據.

有幾多野你有能力fc到阿，想放生死者咪出聲囉重話人冇腦，解釋下1日死10人先啦

同意，而且呢d消息可以瓦解我地嘅對抗意志

今日有on9 開po 屌人fc文化

土共組織老作收錢新聞有冇幫你FC番呀？

睇多幾頁

又話好多傻人會比fake news左右 又話咁樣就抗拒咁講經咩
你講曬啦自打咀巴

721831

鬼唔知用文宣呃到對家好咩
問題係連自己人都呃埋呀

yes

Push! Need to educate people

成班人係標題加"已fact check" ，入到去又係標題黨
見到就嬲

推呀 開新post俾手足睇睇

CNN今日得林鄭一個news

呢個係乜事？

咁不如咁問
冇fc嘅消息 又有加可能同懷疑
可唔可以討論？
定po都唔好po上嚟？

之前荃灣火魔法張圖。

陰陽眼有冇得fact check 成班on99

咁而加CNN冇報香港啦？

洗撚到gear & tactic post冇晒
文宣又驚冇fc

9月8號

有冇人去

可以 所以想連仔開個未fc台

推！！

大家小心

靈探出動

提提大家
9月8號

wa diu做乜9

9月8

你一求fc就俾人話係鬼啦

好多地區谷煲緊

大家仲未夠奸同共產黨玩
就算新屋嶺同太子831係Fake News到時 咪集中火力推返五大訴求 兩者根本無衝突

我就唔信國際取態
會因為我地一兩單Fake News而改變
有心幫既 佢地就會幫

香港地方自己救

9月8呀大家

係時候要番去理性討論
比人講反對既證據,原因 先判斷係唔係鬼
而家對家好有機會係濫用呢個字

er喺冇乜,攞料巴絲真喺小心d。

我唔想我地公信力繼續下降
唔想外國傳媒唔信我地 唔報香港
到時我地要羸就難上加難

外國傳媒一旦唔再相信我地， 唔報導香港既新聞
我地要嬴就真係難上加難

用真相對抗fake news

聽日見

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

呢排成日有好多未FC上熱門

係呀，之前連登係唔會咁
所以我先出po

不如揾人總結下8月31號後死得可疑既案件

今日熱門個個po都話唔使fc喎

咪咁消極
推

呢個真係要
因為好似今日都有

今日有個58歲上吊係酒店 又係話無可疑

而家情況好似冇之前咁嚴重

唉.好恐怖
但我地一定要追查到底

首先啲post 唔好鳩推/鳩正皮，唔好TLDR

手足真係要用心機睇同思考

共狗發現舊招唔work, 睇中後生仔鐘意速食

所以利用緊我地嘅生活模式，習慣去營造速食抗爭

相信好快大家就會見到 1like = 1respect 形式嘅 零成本零效用，但心安理得嘅「抗爭手段」

講到尾，呢場運動都係鬥緊決心，同毅力

唔好懶，一齊加油

啱啱又見到話理大有個，好亂啊 究竟有幾多個呢啲case

不斷傳有人死
都成個星期
你估幾多有病嘅人精神上頂唔住
我健健康康都畀d流言搞到唔想岀
利申：聽日一定去

之前有post講過831好似得返一個失去聯絡
但係無咗聲氣

唉..手足呀

係呀 .
我仲諗緊我應唔應該開個tg group
我上一個po 有講過開手足戰線

推呀
哩個位唔可以輸

開個好似連登咁順暢嘅fact check平台
暗黃扮中立咁
只要柒一次教佢地睇fact check平台，就引佢地入局

出po留言之前諗清楚

接收資訊果位都好重要
佢地要諗多層，分析多D

你咪弱智啦，我本人就做記者嘅，我自己都有責任去報導d中立真相，fake news一定兩邊都有，問題就等於你又知扔磚d示威者唔係喬裝警員？發佈fake news嘅又一定係示威一方？即使看似有利示威者一方？

如果外媒咁唔專業，咁冇腦，咁唔使佢地幫，心領

大家要記住

外國傳媒一旦唔再相信我地， 唔報導香港既新聞
我地要嬴就真係難上加難

劉細良叫大家唔好推太子黑夜喎

對家玩咗七十年
係好難玩㗎喇

放眼外國煤體
外國煤體唔會報呢d 19 fake news

我地做好外國文宣，Chinazi, 人權法案
先係我地最大武器

fake news整比藍絲睇， 要醒既咁多個月咁多事，要醒既都已經醒左啦

但我地接收資訊都要有多D警覺性

自己都覺，近排既news好誇張，目的係嚇走温和既人，激化前線，破壞我地公信力

大家聽左未?

未fc嘅news唔好咁快轉eng推上國際
我地香港人圍內9傳
fake左香港人好快淡忘，但推上國際就影響形象

未fc唔傳又唔得，驚有人唔敢報警私下發聲…
另叫到議員幫揾議員？
比如mtr cctv呢單，市民其實係無權叫佢公開就算受害人亦只能庭上公開唔會比你公眾公開，若議員立法會上申特權就名正言順
(當然前題要過到)

明明7月個陣 fact check 都係講緊有無狗黎緊 自殺 交通資訊呢類
但8月之後 就變咗所有傳聞都擺上黎講 好多唔在場都/唔睇cctv係查唔到真偽 根本就只係大家傳傳下當有發生過
呢d都算 最離譜有個講鬼魂都有人信
真係屌佢地老母 你唔好信埋動物傳心？

係呀

我成日覺得對家打輿論戰有個習慣
就係會定左一個模式去洗連登
會係某moment 出現好多同類case

借力打力

又有人聲稱喺太子站見到義士靈體

我地要羸，我地就要堅持同有更高警覺性

外國傳媒一旦唔再相信我地， 唔報導香港既新聞
我地要嬴就真係難上加難
所以希望大家真係要加強對未fc news既警覺性

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

咁多位.我地捱左咁多日就係為左要嬴
唔可以係呢一刻既鬆懈 攰唔係一個籍口
你攰既有我頂上 我攰既有你頂上 齊上齊落
堅持到最後一刻

所有事件都要認真求證 完

咁多位.我地捱左咁多日就係為左要嬴
唔可以係呢一刻鬆懈 攰唔係一個籍口
你攰既有我頂上 我攰既有你頂上
大家輪流堅守相同既信念 齊上齊落
堅持到最後一刻

大家唔好再糾纏太子站有冇死人，警狗有冇強姦人！

大家覺唔覺近1星期好多 post 都係冇任何證據得張 whatsapp 對話圖，下面D人就開始話希望炒車。其他有曬證據同影片嘅 721 831卧底開槍，同之後活動就冇咩人討論

唔好再糾纏係太子站有冇死人，點解？
1. 欠缺實質證據，除非有人認識死者人士行出黎。
2. 黑警殺完人屍體都一定運去中國啦，唔會留係香港 (相比中國，香港更易被發現)
3. 就算去圍狗鐵狗屋都一定唔會比到CCTV你
4. 81歲浮屍都話可疑 (甚至過千正評)，轉移視線
5. 太多 fake news (警狗強姦... 得張圖冇其實任何證據)，大量資訊轟炸，造成資訊疲勞
6. 嚴重分散咗其他核彈，甚至整個活動焦點

「我地都要贏依場仗 先可以全力清算到黑警同政府 輸咗嘅話真相永遠石沉大海 只會清算返我地手足」

我地係要贏呀 依家文宣人數 勇武人數都需要增加 雨革就係咁樣而輸

光復香港，時代革命！

4個字，忠於自己，覺得要去做就做，將來成功左由香港人管返香港的話，我地都一定要有自信先管治到。

係，都唔知做乜，係咪而家嬲到冇理智？
低級FC例如click入去新聞睇下日期係咪咁難

下
CNN咪中招囉
專業記者
大公定文匯？

無錯 推下自己個post先唔好意思
Twitter已經有外國人好客氣勸大家唔好再傳假料

再咁落去全世界一齊炒車

我都幫你推下

用左腦先正評

根本就有心玩fake news

自從7月中連登傳過果單義載強姦女手足俾人踢爆咗係流之後
已經冇再放個心喺類似「朋友個朋友係警嫂」嘅傳言

個人睇法係咁:
冇FC就聽住先 而且唔多理
因為除咗觀望之外冇嘢做到
冇FC所以冇可能叫得郁議員幫手跟進 或採取其他實際行動
猶其強姦輪姦呢啲聽完心情差晒嘅更唔應該理
除咗影響自己心情仲有乜做到?

831懷疑打死人 好多表面證據證明係有可能
而事實上果個疑點亦都係消防+黑警造成 唔係我哋亂噏
但新屋嶺輪姦就乜柒都冇

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

咁佢中招一定係示威者問題？唔係就收聲，呢個世界冇嘢係100%，對敵人寬容對自己友苛刻真係CLS

所以見到
[求FC]
[未FC]
呢d post真係要諗多幾層先好推

佢中招唔係示威者問題咁係邊個問題
敵人on9等於我地要on9真係CLS

搵唔返之前有個post，個題叫就算傳死人同強姦，咁又點？
唔係唔理手足，但冇證據之下根本咩都做唔到

大家再咁落去，係咪想搞到個運動變成法輪功大家先開心？
點解法輪功去到外國（同埋以前係香港）都冇人理？
問心，你第一次見到佢地係SOGO出面扮開刀你有咩感覺？

大家可以諗下係咪中共手段，想令大家日日去搵CCTV圍狗屋
唔記得左我地本身出黎係為乜野？

我地為左咩而抗爭，有冇人可以答我

有冇人答我

對家唔係出神入化 無咩特別野...只係佢地既慣性接受者夠on9 只相信自己肯信既野..例如爆眼女救護 佢地點都係信收錢TK 你點解釋都冇用

人地好心提你地 話唔洗外媒唔擔心外媒無料 唔好傳d未證實既故仔
你話番人地唔fc? 人地幾時話有信你地d fake news呀 可唔可以唔好咁自大呀

依家對手真係好似撚狗咁撚鳩我地

留意一下多左好多內容農場話警察打死人，但如果死左人，蘋果仲唔煲大佢咩，所以一日蘋果未報，我都唔會100%信

所以連登一定要做野！

我通常都係抱住有合理懷疑既心態去睇

話fake news冇所謂果位，你識唔識英文？
人地係叫你冇需要傳fake news，唔好信帶證據嘅故仔

要贏入嚟！榮光香港！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈在此：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

聽日出嚟嘅都明

無辦法 我地在明佢地在暗 唯有FC左同新聞報先好信 FC唔到既傳言就由得佢傳

岩呀.
係好多ac 就咁打推

Facebook 深黃嗰d港女，真係太子就人死係咁share 如果我係深藍，一定笑鳩佢哋咁無腦

我到而家都唔知民建聯嗰張成功爭取撤回係真定係假圖

好似呢D咁
(未FC)黑社會疑似829發動大規模打人行動！

俾啲深藍見到，真係人唔笑，狗都吠

(未FC)黑社會疑似829發動大規模打人行動！

呢個人係隔成年都冇出過po

大家可以search下未fc
就會見到情況係幾嚴重

其實唔係俾人操控，而係大家選擇咗麻目去相信！
結果就係有個羊群效應，個個都跟晒風。
最後連消息來源都完全無人知

當年美國總統選舉，社交媒體都係大量的fake news 。
你啲完全係有組織嘅攻勢

成個運動咁樣俾你玩撚死！

支持

......
滿腦子正義但唔識變動，你唔會知d fake news係邊個發岀，唔係對示威者有利嘅fake news就一定係示威者放岀

退一萬步我當係，咁又點，唔玩小手段永遠光明正大咩

旨在要你係度loop

去中銀大廈直搗黃龍囉

屌而家又吹自殺風
痴線嘅咩，香港咁多人死，只不過平時新聞無咩點報

依家一有少少自殺新聞就無限放大

叫連仔開個未fact check台
唔可以上熱門

呢個有冇得諗

I know you people don't read english, but it's honestly easier for me to do this, so just suck it up.
The way I see it, this is an ideological struggle, not between the protestors and the 'conservatives', but within the protestors themselves. Part of you want to uphold tightly the notion of 'fact checking', with its underlying implication that there is indeed such a thing called 'fact', and that 'facts' are the basis of any 'legitimate' discourses. This is the traditional mindset endorsed by 'classical' scholars from the 60s, where after reflecting upon the still somewhat fresh memories of WW2, with the cold war humming in the background like a heavy motor engine, they concluded that the western democratic system was still far better because they don't distort fact. Of course, this isn't quite true neither, since the US do in fact have a spectacular track record of manipulating fact to further their own agenda, but that's not important. The important bit is that this is the dominant mindset among academics, and hence part of the so called 'elites'. And as elites often define moral norm, many agreeable notions and images tend to attach themselves with this mindset.
Now you have, on the other hand, protestors who are increasingly agitated, and would throw fact checking into the trash bin whenever they can. They represent a very conflict-prone mindset, or as some marxists like to say, conflict based ideology. To them, it doesn't matter whether something has indeed happened; that's for the scientists. What matters is the response, that is: what are we going to do if we are to further our goal? And given this assumption, their viewpoint would be to use these rumors as tools, similar to what the Soviet did, what CCP did, what any revolutionaries did. Of course this may not even be conscious to them; some of them perhaps do genuinely believe in those rumors, skipping step to the next one. But I will wager if things are to keep deteriorating, there will be more and more conscious agents seeking this means.
So now you see they are really operating under two somewhat distinct assumptions. Both want to get things done, one more pragmatic, the other more idealistic, and to be honest, there isn't a 'best choice' here. You might argue if we do the latter one, we are no different from the CCP, and we will be a lost cause, which is likely true. But in keeping with the spirit, you also lose progress, operational capability and vulnerability. There's always a trade off.
Who wins out depends on how things are turning out in the next few days. I tend to believe that the 'fact checkers' will win this one out, but then again, there's a reason why it's called post-truth era. Fact may have carried the meaning it once had, but then without interpretation, it is meaningless. CCP understands this very well, and they have been practicing this since day one, so there really isn't anything called 'fact' to begin with, and fake news don't really mean anything if you loosen that up a little bit.
If you wanna reply, you can type chinese.

大家要小心
佢地轉左玩法

好難 網上討論區 你好難有機制去劃分咩係fc 咩唔係
舉例你話有圖先係 咁wtsapp故仔都係圖
你話要有受害人親友 尋日有個中年女人係太子站果段 都話自己係親友
以上兩個例字可以係真亦可以係假 機器係判斷唔到

除非你組織一隊記者形式既義務fc團隊 專係for連登 每日過濾 但工作量難以想象

而家每日既未fc多過fc
要check係好難既一件事

don't be on9, if no fake news no progress, what happened last 3 months was fairy-tale.

now i recap in Chinese
如果無fake news 就無進展既話
證明依場運動既出發點係缺乏理想支持
唔好大鳩人 你咁樣係侮辱緊所有堅持理性原則既抗爭者

出師有名

831 cctv 呀
咁耐都未有
諗緊套戲點拍就真

831 無cctv 就等同fc 啦

Nope. I'm not saying there wasn't any progress in the last 3 months. I'm merely saying that you may have lost some progress by sticking to the morally reputable route. I personally support this route, but I won't pretend that this is an effective route, if you're a consequentialist that is.

單係求唔求FC , 部份人已經對立

講左好多次 用fake news起兵等於玩火 你一次炒車 以後狼來了無人信你會輸突
依家錯既係政府 我地只要唔錯就唔會輸 唔需要冒進 更唔需要急於求成

合理

「不誤傳，不誤信，不雨革後塵」

不推文呢個function 其實可以再改善

我地核彈真相多到討論唔切

而加根本好少行動post
瘋狂俾人帶風向

我地同藍絲最大分別就係
我地識用腦諗野

不推文呢個function 其實可以再改善

1. 上一次set 左不推文之後，佢自己會reset 番個state
我成日都唔記得click番就推左po
2. 佢隔一分鐘先比po一次，對住d bot /打手 輸晒

再推

「不誤傳，不誤信，不步入雨革後塵」

一定要用腦睇哂先决定正負，推唔推。唔可以見標題，或者正評自己又正評。我好努力教緊我鐘點姐姐點分三毛同唔推文。

岩呀，跟住就會有班人走出黎話
又fc呀？點fc呀
仲同班無賴玩無罪推定呀？
唔係咩都fc到架

唔知個腦裝咩，跟住同佢講
佢又會話，咁你證唔證明到係假
嘥氣

如果政府殺咗人，咁點？

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

不推文，由佢沈

要先分清楚陰謀論定FAKE NEWS

陰謀論無得FC
事件係無人可以FC既FAKE NEWS
事件係可以FC既FAKE NEWS

咁無人可以FC既FAKE NEWS如果合乎邏輯同陰謀論一樣可以照推
可以FC既FAKE NEWS無FC就唔好推

最緊要自己用腦分析

以力破巧
當台上既所有牌都對你不利時, 你仲要係咁既情況下入局就係抵死
你要做既係翻轉張台, 重新放上對自己有利既牌

講下你個見解

香港人新精神：打狗救人

I always emphasize that you should know the difference between 'is' and 'ought', 'reality' and mere 'fantasy'. And if you've gone on reddit long enough you will know that one truism that got thrown around often, 'you can do everything 'right', and still fail miserably'. I understand why you say this, and in return, I can only offer you this: question your assumption often, don't let ideology lead you astray.

共勉之

721 831

直接負皮上一頁，皮負多過正皮，可以減小唔用腦推POST的人

原post:
（請廣傳） [可靠通靈訊息-831太子站]

我明⋯ 亦了解你地會覺得好荒謬⋯⋯
咩料丫⋯⋯通靈⋯⋯？！
鏗鏘集都講左喇⋯⋯⋯
但老老實實⋯TVB嘅野信得過嗎？？

短短幾日點解咁多人自殺？咁多屍體發現？
大家唔覺得奇怪？

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

兄弟爬山，各自努力⋯
我唔係要求你信⋯
但希望大家一齊用不同方法去求證⋯

太子站成日封站⋯ 就算CCTV公開⋯
會唔會巳被人做左手腳重拍⋯ 邊個知？

希望各位手足繼續秉承不篤灰、不割席、不分化、不指摘，
去到地鐵站自己fact check 感覺下⋯⋯
住西環嘅留意下域多利亞公眾殮房⋯
如果你有朋友有陰陽眼⋯ 請佢睇睇⋯
如果你識能人異士，請佢發表下⋯⋯

務求能讓事件真相大白，義士能尋冤得雪⋯

（請廣傳）

[可靠通靈訊息-831太子站]

正當香港政府嚴正聲明831太子站清場期間没有被捕者傷亡。有資深通靈人士表示，單單831，
已有11名死者，屍體並已被不同方法處理。

其中9名死者:

1. 男士，15-16歳，死後被列作跳樓個案

2. 女士，17-18歳，tomboy

3. 細路仔，在列車車頭位置被打死

4.男士，2x歳，其女朋友在彌留狀態

5. 男士，4x歳，放工路過，為保護其他傷者而被打死

6. 男士，4x歳，死後被列作浮屍發現案處理

7. 男士，21歳，跳閘時走不及被扑死，屍體被埋

8. 男士，屍體被冷藏，在域多利亞公眾殮房

9. 男士，3x歳，帶眼鏡

或者你會問⋯⋯⋯
點解屋企人/ 朋友/ 同事唔去搵佢地～

我自己都分析過，有唔同既可能性，純屬推測:
1. 家人被滅聲
2. 家人被綑綁囚禁
3. 送了上大陸
4. 被殺後成為其他死亡個案
5. 政府介入，例如指使學校岀信，扮成自殺個案
6. 如果家人報警，警察問失蹤者是否當日有示威？
再搵返時都會被控暴動罪。家人會唔會唔敢出聲？

加上昨日新聞⋯⋯
有朋友失蹤，佢想搵朋友，但連佢父母都⋯⋯⋯⋯

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

真係好令人懷疑⋯⋯⋯

另外⋯⋯⋯

唔係得一個人話見到太子站有野⋯⋯

短短幾日內點解咁多自殺？
大家有冇諗過？
係被自殺？？而且數字不斷增加⋯⋯

【細思極恐】北角浮屍案位死者到底係點死？

我搵過多域多利亞公眾殮房

有個咁的新聞丫⋯⋯⋯

主管五度犯錯 未等家屬認屍
域多利亞殮房擅葬遺體

所以⋯⋯⋯
大家請幫幫手⋯
唔理你係咩宗教信仰⋯⋯
大家只求真相～！

兄弟爬山，各自努力，
秉承不篤灰、不割席、
不分化、不指摘，
「五大訴求，決一不可」
「光復香港，時代革命」
「香港人 加油」

P牌仔推唔郁⋯⋯
請廣傳～～

當見到一大班信警察殺左幾多人幾多人被自殺家屬被滅晒聲或者滅埋口，警察當街棄屍落海，就發覺班友係咪痴晒線，呢度仲係香港呀，唔係大陸呀，成班無得救

[重post] 芬蘭的「反俄羅斯Fake News國民教育」

大家要識用不推文呀

當有人提出個POST 有疑點，要求 Fact Check的時候， 我地唔可以當人係鬼。

不造假不推假是底線。

同埋 另一個現象

同一個主題， 有十幾個 POST好似洗版咁， 令重要既行動策略POST沉底

係時候又要推po

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

樓主我有一個諗法
你可唔可以add我tg聽我講？